［求解夢] 一人N個好怪異既夢

我先

小學到初中連續5-6年 間中發到同一個夢
個夢係我係一個好黑好舊既商場 準備搭好窄既自動電梯落下層
點知一踏腳就一路碌落地下 之後離心力勁得滯就會嚇醒左
但次次一醒都係清晨五點幾 隻腳都係抬起左 好似真係碌左落去果個姿勢咁
但上左高中就冇再發過 唔知個夢有咩寓意

同埋試過發夢 用第三身角度
高處望到自己係張床度訓教
但係成個人不斷被無形既力升起 又將我個人180度咁轉黎轉去 又推落地 個感覺好撚真實 諗返都覺得驚

你張床有冇對住鏡？

發夢見到自己係住嘅公共屋村搭𨋢嗰陣無啦啦去到80幾樓，明明得40層之後出左𨋢重要一直去唔翻自已住嗰層 cls

咩叫電梯 唔通有手動電梯？

我細個成日發夢搭𨋢去唔到想去嗰層

我想問點解我發嘅夢係 我可以控制個夢嘅劇情發展 仲好似睇戲咁 鐘意某part情節可以重播然後更改然後劇情無咩進展就叫到自己醒

有冇巴絲都係咁

今朝發左個穿越夢 番番十幾年前
心稔仆街 又要捱過

衛斯理？

冇睇過，但如果有咁嘅情節真係如有雷同，純屬巧合

離心力的話發育嘅時候會多啲呢啲夢 聽講同生高有關

咁勸你唔好睇佢大廈本書

細個夢見有個女人收埋我部GBA係飯枱暗格
我個人係跟住佢 睇住佢收埋
第二朝我真係唔見左部GBA
最後真係喺飯枱暗格搵返
但係我之前一直唔知飯枱底有暗格

細個成日會夢見自己去左一個三角形嘅房到玩有一個兩層樓高嘅sir滑梯同千秋 仲要次次都係同一個地方 不過我記得好似次次都係有人帶入

咁又冇 間房冇鏡

以前成日發搭lift夢，部lift不停上，冇開門
嗰時未睇過衛斯理本大廈

另一個夢係行大廈條樓梯，落去同上去都有，永遠都去唔到盡頭，但又好驚會有嘢彈出嚟
試過推開度防煙門出去行，同現實好似但有種講唔出嘅違和感

我睇完都係第一時間諗到大廈

屌我都試過
望住部𨋢衝上百幾層樓唔識停

夢見有隻老鼠咬咗地下條蛇 跟住隻腳不斷狂原地踏步 跟住伸咗對翼出黎飛咗上天

一樣成日發關於搭嘅夢

但我發果d係會開門，低層果d一開門通常有d奇形怪狀講唔出係乜嘅物體會走入殺人通常意識到個會停喺低層嘅時候，隔離總會有大人夾硬禁住道門等門唔好開，但永遠都係失敗，跟住就會嚇醒咗

有幾次發到避過咗的話，個又係會不斷上，上到超過埋頂樓去到百幾層樓，但最後都係會開門。通常開門外面都係正常樓層咁，但會喺防煙門果塊玻璃見到入面一大堆果d奇型怪狀嘅物體擠埋晒一齊，每一隻都望實你但又唔會沖出來。

跟住通常會驚到沖去其中一個單位入面，但一開門通常都係眼前一黑，然後就會嚇醒咗

咁耐每次發到呢個夢淨係得幾次真係會到到中層happy end

有發過咁既夢，我仲有後續，上上下會係求其一層開門比我出lift，見到類似公屋走廊, 但個感覺週圍好暗，仲有D煙霧彌漫，試下揾後樓梯番自己個層但行完發現發現冇後樓梯，不過見到幾個單位都開曬門，冇人，我就入左其中一間既廚房，唔知點解好想打開D廚櫃，發現其中一個係祕道，緊住爬左入去，結果又通番唔知邊層走廊

我個夢冇怪物出現已經嚇到我死，
你有埋怪物出現咪仲得人驚

我同我個妹發過一樣樣嘅夢
所有情節 背景 都係一樣

我成日都發啲奇怪夢 仲會搵嘢記低發過嘅夢
有次夢見喺後樓梯高層掉咗對紅色繡花鞋落去
跟住我行落去想執返 見到對鞋喺最底層好整齊咁面向住我